[A/I]Fate Grand Order JP [668] 此仇不報枉為人 727元朗見

-靈基素材、絆效率表-

靚相:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

推this

唉

小弟住元朗 到時為大家帶路

好撚認真 - 光復元朗一定要係727搞

留名

祖墳都幫你起撚埋
我唔怕呢d野

倒d m血落去

做咩咁多個post

最毒係咩

lm

搞咩村 細個啲撚有祖墳

唔洗等27 而家就出

得你一個就唔好硬碰呀

小弟我去迪卡儂買球棒先 727就幫班仆街絕育

有中學同學一齊 而家出去睇咩環境

小心為上

三點黎野

call4van個page講果單野 有刀手
究竟係元朗人斬示威者
定係老新入去斬元朗班勝和仔

元朗ching快撤退

何妖有

唔值得為左呢個垃圾政苦送左條命
而家最好留係安全地方
唔怕一萬只怕萬一

執返d生存架餐先

班記者著曬火
屌到仆街

點比信心你啊屌你老母

信你老母

會返去了解同跟進 咪笑大人個口啦你老味 尋日人證物證係齊到唔跟進而家同我講跟進

劉江華個樣笑到仆街
同你地仆街比我抖下一樣

記者好波

比佢翻去訓教啦

琴晚放生，今日仲點會跟

林鄭帶埋班官出黎俾記者屌 好治癒

跟手話用盡人力物力調查緊
然後不了了之

好撚開心
林奠又出黎倒油

就算真係跟，咪拎啲物證屈鳩示威者囉屌，屈人黑狗最叻

林鄭嘅意思係咪國徽緊要過我地屯元天巴條命

係 佢個意思就係咁

佢有當過我地香港人係人嗎

一國大於所有

小心

失敗be water

要改口叫失敗god

成功卿

邊個再笑成功卿做失敗卿就係鬼

咁佢都仲未改名，失敗仲算正名黎

駁唔到

暴風雨前夕

熊貓?

屌你熊貓咁撚遠都關事？

迪卡儂金屬球棒

要拎何妖老母d骨黎做聖遺物

用皮帶其實都好好力水, 搵條個扣實正D GE

同場有人搵緊棒球棍！

好很貴
鋁製
仲要冇貨

轉個圈連行山杖都就清晒
立返支先

真係搵唔到就用報紙啦

死城咁元朗

屯門都係

沙田新城市一半舖頭都收咗工

巡左個場兩次

好在拎左支

勇武

牙式個個波罩黎

4周年係FGO39

星期一的奶 貞子都有續集

C96 中乃空

個標題重要真係膽子大 女鬼也能懷孕

迖

達哥fb

爆左

屌下兩句就想洗白

原來真係一直關注事件 唔係講笑

大和解未?

笑左

唔想再理果個人

唔係真兄弟

又B害小刑

止汗劑只面有幾大殺傷力

入面d留言笑能4人

迖發難渣

我記得以前d人好鐘意用止汗劑 + 打火機燒甲由 utube大把片

唯一一句講得岩既係叫人focus返去件事

細蚊仔發皮四

日日俾人屌

達哥加入藍營咪算囉

佢仲未明自己係俾邊一班人棒上去

天佑迖哥

後面加句希望大家黎我動漫節同舞台劇會唔會好D

撚下貓貓開心下先

支持翻達哥玩完美世界了

會睇既自然繼續睇
唔睇既自然離開
認真而家佢講句野都上到熱門，反而令其他有用既po沉左

自保教學

浮一陣姐

課金

727 終點是咪南邊圍村?

遊行終點

坦白講 佢好明顯係有錯 錯在冇用自己影響力去影響後生嘅 但係呢個責任真係應該佢一個攬哂？我又覺得唔係 只不過係大家一開始對佢期望過大姐 同埋一樣野就係有個好好笑嘅風氣就係 佢唔講冇出聲 啲人就會直接當左佢係奶共撐警

因為佢主要受眾其實係由高登開始到而家連登
而家年年64都有表態, 就算雨傘果期都有出黎講下野
但今年直接收晒聲, 64果日仲要咁樣BAN人
個反差大到不能接受..

再加上佢最近幫緊政府拍宣傳片..

好難唔令人懷疑佢已經染紅

輝夜146

少上PTT,有無LIN

佢又中資又幫政府拍廣告，好難令人相信佢無染紅

竹取物語裡石上中納言以為取到子安貝，結果摔下來受重傷
打開緊握的手發現自己拿到的竟不是子安貝而是燕子糞..

新手求大腿
168,520,350

[MTR] 21/7 元朗站錄音流出

做乜9

060071357貞德

補血

樓下d鋪全部唔開,7仔ok都冇曬
慘過沙士

佢成日咁樣Q住我手臂

MIKON

點解唔直接貼出黎

個兩條友發緊夢？有cam睇都話唔知咩事

知道咩事又點 閂唔到門開唔到車 你想個女車長出去隻揪 停車反鎖自己係駕駛室係最明智做法
乘客自求多福

唉,沙田又有人跳左樓

有冇lin

（突發）廣源有人從16樓跳下，相信係剛剛沙田失蹤既戰友。

點解咁傻

有冇人想買FGOA既卡
見老女人D價回落返

有冇ネロ

有,你要閃定唔閃同要01020304邊款

閃 04幾＄

530+運費
要就FB PM我

禾有你tg架

你幫佢囉 我check過無露野

DLLM 改左名認撚到你咩= =

sorly

Btw 8月中出糧 可以要隻倉底啦 係咪700

55 你駿河屋睇下有冇野想買,
我WEAK陣先

Ok

kob兄

咦 原來唔係

過份左

FD LIST好似見唔到BU仔

我del曬所有朋友子

斷左login
唔想做人了JoJo

見到個d元朗post 入村又話唔好 咩都話唔好 真係唔知d人想點

del曬

唔怪得今日少咗個Fd

牙BU全職騎空士?

刪左個角色都冇人心酸

刪得好

我個人覺得要遲d先搞 依加佢警黑合作 好易一次過就俾黑警拉哂
利伸 冷氣軍師

傷心左幾年要話你知咩

一係人多入去
但唔可以戀戰，要一齊走人

另一個方法十八區輪流玩
玩鳩班狗，見佢地齊裝馬上閃人再轉戰其他地方

打人個班梗係有指示 不過亂入村搞祠堂包會搞到啲普通村民出黎打你

2架小巴封條車路 你就逼走入啲一米闊嘅巷仔 個度放唐狗加打到你仆街

打機黎講只係拉怪唔打

你咪达哥
推左幾多job又要話你知

你不如話直接用小巴車入人群啦

是旦一件接客既都同雷姆差唔多啦

咪拉我同佢比
我自己16年睇完re0動畫入坑再睇web加文庫
當時就已經寫到佢做左睡公主，我都呻左幾年啦

平時我都唔多出聲 今次真係忍唔到 唔好用雷姆黎侮辱d雞

我淨係知唔惡過佢地 佢地就變本加厲 依個仇 一定報

美軍炸完人都要落地啦 搵啱村唔反對你入 不過睇好地理先衝

SOR 琴晚先追返漫畫
睇到呢頁唔開心左成晚今朝先出到POST

屌你

點解要迫害牙電

屌你老母

我唔反對覆桌 不過唔好咁撚揚

事實當晚就發生左一米闊路事件 你又點睇? 白衫有無打到人仆街?係黑衫多左人之後

486知道後即刻諗都唔諗就自殺呢下係幾感人

一定清撚算左南邊圍同全部黃色場所 親戚間鋪受影響左好耐

豈有此理劇透我！

可能到左新check point

最緊要一定要full gear
人多冇gear啲人反而易恐慌

但就係想佢地都出動先齊演員

雷姆拳 雷姆360 280 左右開弓 雷氏迴旋 雷姆連彈 雷姆世界 任意翻騰 未逢敵手

出又怕唔出又怕

的確係 最大獲係人地衝埋黎 你係人多個邊 反而後退就最柒同最傷(人踩人不嬲先死得人多)
但我覺得多人既話 對家未埋到身都開始有人扔番佢啦 咪同平時示威一樣
我覺得最大問題係依家都無共識去到要做d乜野

我覺得班狗既武力，即係個d催淚彈胡椒噴霧仲勁過牛屎佬既武力

屌 最煩真係呢樣 d輿論平時槍就唔驚 呢排就乜都驚
講真 你係入村就預埋我出 係mtr站附近遊盪真係唔洗預我

完

一拎刀就唔係咁講
中刀麻煩好多

靈衣

好簡單，727搞唔成之後都唔洗預我，費事行完返屋企果陣比人打到仆街

血債血償

敵在本能寺

敵在南邊圍

咁點先叫搞得成？

依一日輸 就會輪到唔知邊日你屋企人搭搭下車都會俾人打 一撚定要清算依班社會垃 你老母臭閪

要搞到班牛屎佬雞犬不靈

收入來源完全停止 南邊圍村斷水斷電 祖墳就自己諗 各種宗教關係

可以直講係戰爭 請好好保護自己

我想問下 fate 系列動畫
時間線係點排

36人受傷1人危殆

睇EXTRA 就可以覺悟人生

唔計extra

羅馬之前邊度同nobu買ac
有冇link?

Zero之後sn三條線

咁二世 fap呢

二世你當佢獨立故事睇好似好啲

羅馬清好型棍

潮tee

Fap係3戰唔係召左小安而係天草嘅if線黎 係ap嘅世界4戰（zero) 同五戰(sn) 都無發生到 好似係

二世係zero之後
同fsn 差唔多時間同一世界觀但又有d唔同

但係二世佢都唔係講主要聖杯戰爭又好似有啲唔係幾關主線事咁

之前好似神父放過一張日本仔既圖話zero係平行世界線，同sn唔係同一條時間線

一邊日本東木打緊一邊英國做緊偵探
無衝突
ubw結束有連去二世果到

fsn正史上既4戰大至上同zero差唔多
但有少少唔同

萌新月豬當一樣就好了 再講令到你好混亂

光頭好似話做5部

又係呢套嘢

3倍速故仔

咁樣我ok
tv版睇左幾集就棄

淨係記得有得去廁所

事件簿尾果場戰鬥就係呆毛被士郎召果日

富野由悠季が、『ガンダム』のTVアニメシリーズとして、『∀ガンダム』以来15年ぶりに手がけた作品、『ガンダム Ｇのレコンギスタ』（2014年、全26話）。
総監督として指揮するのみならず、全話の脚本も自ら手がけるなど精魂を注いだ本作。
脈々と流れる富野イズム、「少年ベルリの出会い」の物語が、放送から5年という歳月を経て今、新規カットを加え、全5部作の劇場版として大スペクタクル公開！

──2019年秋、日本国内のみならず全世界に向かって
"Ｇ"の新たなるレコンギスタが始まる──

我記得果時睇完頭兩集都唔知up咩鳩睇睇下冇追到,後黎聽得最多就係主角係人生贏家殺姐夫溝到家姐

所以係zero>ap>事件簿>fsn?

無
由頭到尾主角都無溝到過
只係家姐原諒左佢錯手殺姐夫,當返佢家人
最尾都係流浪

想當年我age都睇晒，但棄左呢套

age 淨係睇咗結局，復國淨係睇咗第一集

Age一代悶
二代好撚好睇
三代左膠到嘔

三代前期ok，去火星後變腦殘

後面又玩不殺，好代雞拉咁

有實力先至好玩不殺
基魔有實力有power玩，紅茶冇

台煮吹雞
27號有幾多人去

基魔斬人手腳等同要個駕駛員憬機倉等死

個孫垃圾到玩不殺
明明阿爺既理論冇錯,兩仔爺又唔知阿爺因為佢地又死同伴又死老母仲要死埋初戀憎到要佢地滅族先係正常
btw,邊個話一代悶,係山田最後都要死好慘
亦因為咁阿爺為左條女先去報仇

G想屌

估唔到咁多人有睇age

未去到好差，g伏真係睇多集都頂唔順

G伏我睇唔到主線頂唔順

唔小心滑倒姐

何妖家墳

真英雄

禍必及家人

何妖家墳已完

墳頭老化 自己跣倒 壽終正寢

當年一集一集咁追，一代真係悶

多角度
咁耐都冇人到場，仲以為班牛屎佬會飛仆過去

班白衫佬真係冇人性

抵啦 好舒暢

打人都算 仲要搞人地個墳 仲有冇人性

禍必及妻兒祖先

係佢地先打女人同細路, 古語有曰魔高一尺道高一丈

真係笑撚死

證據確鑿

何妖幾時落去陪埋佢老母

原來開戰係咁解

吓
好明顯Age>Gself>鐵血
近年嘅gundam無miss過

係咯係咯 有咩拆唔掂去搵勞工處啊嘛 私了做咩姐

age除左阿孫之外其他都幾好睇 阿仔架海盜J死我

兩日收唔足數已經咁,過多幾日仲唔命都無

阿孫本身幾好
去完火星變左膠
但佢不殺合理過基拉
記得有一幕係推返個駕駛倉俾敵人回收
基拉由得佢地等死

俾白衫鄉黑屈十倍價錢喎，over budget 一時間係要啲時間籌旗㗎喇

啲人緊係一早影好晒，走左先放上網架啦

冇開棺起骨已經覺得奇

鐵血1>age>g reco>鐵血2
望住套野上左半張神枱跳落黎

講個笑話
巴力

你敢違抗擁有巴力的我嗎

Age不知幾好睇

轉身射個三分波

阿瑟姆篇好睇 BGM又正 age2又型
仲有套OVA gay到核爆
但阿瑟姆真係成套野age最成功既要素

風

去到三代變埋海盜

沒佢套野都唔知點睇落去

啲歌都高汁
栗林藍井
因為Age先聽藍井

有冇人就換晒D野但50萬點都未夠

打都未打

你ON9堆DROP唔堆分

有冇巴打買iTunes card課金
邊樹買平

打電話比pad早腸

兩張drop 兩張分，慢慢打活動力都已經8x萬

啱啱打哂300萬，差2個金素材未換

我無乜爆果打

『スーパーロボット大戦V』『スーパーロボット大戦X』のNintendo Switch版とSTEAM版の発売が決定！詳細は7月25日発売の「週刊ファミ通」に掲載しています！ぜひチェックしてくださいね！#スパロボ #スパロボV #スパロボX

岩岩想貼
老任又贏!一腳踢開PKM

其實佢係咪連pad都棄咗
我見佢無咩on

以後要改口叫哥帥了

知錯了

有野抽咪on

用steam玩機戰既人冇資格玩機戰

點解

機戰X同V上steam?

係一種侮辱

諗唔明

咁你就唔係真兄弟

我係你契哥

李鵬
永火等緊你

今日咩事
咁多歡喜事發生

克警護送城大畢業畜生要用三架狗車

無遊行就警力過盛，黑社會打人就警力不足

壽終正寢

希望電冇手足 一人送一個 守護香港

我

位位巴打一個
出黎做記認

開船

我跟
尼祿屋應該開團購

著埋件一花通行 夜光 型死了

著完d白衫都怕左你

屈機到

又黎料?

香港點解變到咁恐怖

鄉事會散場 好似係

點跟，七大罪同史萊姆合作

more

淨係打黑色位 唔打白色位

高難度

依家727個方向好亂

留左4百幾石allin

好唔好玩

啲連登仔係咪淨係識上連登
一有po講就以為係連登仔做

你指邊單

祖墳同上網嗰啲
硬係有班傻仔喺到話咩連登仔好波
真係累撚死人

但今次事實多數真係村內人做 d傻仔就算話連登仔都查唔出咩屁

啱啱開fb已經見到

Btw拆完比人發現霸佔官地
又要比人拆多次了

連根崛起

山墳單野 我覺得做果條友無起埋D骨出黎已經算係咁佢可以如入無人之境咁去到果到破壞 完全係可以做狠D

追數姐
唔使去咁盡

起骨我支持
但會令一般人極度反感

你話唔係村內人追數都無人信啦
屌你視察地形 點入點走路線 2日搞得點?? 007黎?

我有冇講錯

我覺得開始有另類人士上黎連登搞分化/或真心過左龍

連登之前貼果個地址假架
真果個無咁遠

自導自演都有可能添啦 你估d村民無叫佢搞番平件事咩
你估今時今日佢呢d人渣會咁緊張死鬼祖先咩 d圍村佬講笑都成日講有錢親手拆埋祠堂都得

fb睇何妖有前科，自導自演唔出奇

死鬼老豆老母都敢玩既話我佩服佢

其實真係幾煩
周圍po金剛棒
明明開一個po做合集再po條link咪得
想睇自然會搵架啦
做乜逼人睇

就好似我話你理gbf就唔理fgo

條友賤到咁，有咩做唔出

大家憎呢條友
但唔可以否認條友就係又賤 又有顛倒是非既口才(至少呃到無腦藍絲)
又有勢力 又無良心 建制派先死攬佢 林鄭呢兩個月都比人割左幾十刀席啦

你係咪食咗藥，突然個人咁smart

個po正評咗

你有冇睇過fate zero架 全盛既我係無敵架
唔講笑....呢幾日睇得多post 覺得d人太on9
乜撚都屌一餐 都唔知為乜 明明同路人
我係一種你越屌我 我就係要同你對著幹既人黎

頭先睇朱heidi個post好似有條友都係咁講heidi唔支持起墳即係分化割蓆跟唔上步伐

不嬲都有班人特別燥底

好似逢旨屌人咁 咁撚爽 我都唔敢咁做啦

迖哥依家都同班分化撚對著幹

我原諒左達哥了

唔好提隻狗
見佢吠一句都可以幾個po上熱門
阻撚住哂有用既po

幾時出tamamo lily

唔會有

聽完錄音 如果佢仲唔出糧佢兩個仔同個女就仆硬街

有冇link

寶二左

今日login 唔見咗nobu嘅?

我del曬所有人

棄game?

還好啦

牙bu

fgo陪咗我地3年多嘅戰友

跟住咪又係去到最頂 2lai講既個堆野
點解唔集中討論
要開幾十個標題post點人入去 仲要金鋼棒

新所長？

網上張圖見到好細粒

最煩就係話你講元朗=你唔理上環

個流星鎚同個扣差唔多大，咁你諗個size有幾細

有牙電護身 仲想點

小你飛鎚

港島線收皮

啜

一個唔夠,買多幾個

你不如直接帶住電冇出街好過

可能個扣好撚大舊呢

又話出新泳裝角
冇哂聲氣
儲左60石

牙電

周年都未到就諗泳裝，心急左少少喎

本体：27mm×25mm チェーン部分6cm / ガンダリウム合金製

周年活動大約係幾時？好鬼悶

8月4開pool
不過周年都係無野打

派幾百石個個又叫葉和華

再嘈唔撚派

自選一隻五星 我會叫一日葉和華

好呀好呀 期待執柒

快 比番健康身體同精神我

就係因為大家係到埋怨
所以fgo先越做越差
比d鼓勵不行嗎？

女人野

周年公佈葉狗落台

追究殺BU責任

孽狗都無誠意賺咁多 2d live又無 全語音又無 保底又無 新野玩又無

鳩毛頭/大介in 葉狗out

咪臭係
我主力公連了

搞番個輪盤就好

綠膠同三星禮或者強化素材你抽

依家英雄條線係邊
飛高po 有冇機會出第一個古戰場英雄

笑4 我自己講完我都笑到仆街
fgo既輪盤隨時要比石抽

4週年送4星已經係最大限度嘅福利 輪盤呢啲過翻去gbf先有

後2樣都費時提
前2樣以DW技術力，容量加個0係後面都未必做到

一問
蘋果機dl完既pdf檔係咪會save落dclm folder?

之前dw唔係有隻新驚咩 去左邊🤔

未出世

悶咗一朝

佢出世先定馬娘出世先

會唔會係一齊夭折

和理非真係深入香港人既血脈

屌佢老母賺咁撚多錢 高薪請d勁人番黎執下隻驚都得掛

都唔係諗住點樣做得更加好嘅屌

識出新pool新角咪得 淨係識出隻村正又上番第1

寶具skip
Auto卷

不要問我這是甚麼

寶具SKIP蘑菇開晒口唔會比嘅野
你期待直接SKIP場好過

呢d都其次嘅user friendly野 好多佢自己出過嘅野 百重塔 大奧迷宮 茨木活動呢類raid boss 根本就可以作為一個系列嘅活動分開出 呢d無劇情我相信都唔太多人屌 佢就當係一個獨立活動睇咪俾人覺得打黎打去都係換湯不換藥

見到愛衣就諗起我地既紫式部

執柒咗佢，將街機版移植落手機

開放公會功能
月尾出公會戰同其他公會鬥
分予選休息同本戰

街機版都係崩壞3個玩法
其實係做得到
不過DW整既就...

阿提拉點名批評PVP係壞文明喎

有封面圖架

Fgo搞依d我不玩了

但可以整grand 沙煩

睇住佢冇得skip寶具動作同埋要諗點樣禁5張command仲要同人鬥會覺得好煩

崩3都唔好得去邊，連線都成日中bug
不過DW整可能玩撚到iphone爆炸

等睇dw自家遊戲仆直先啦 未試過失敗點會識得向咩方向整

搞左2條藍邊先啦, 咪撚提D咩進化住

我驚未出已經收皮

收到風兩條藍邊係尊貴嘅體現

要黎既

珍 我無藍邊

我都無

成也劇情 敗也劇情
SELL劇情結果搞到除左HUNTING基本上所有活動都要有劇情
然後劇情產量又追唔上消耗

想死

我都想

Fgo夠膽冇劇情我晨早棄撚左添

Fgo只淨低劇情可取

補下血繼續啦

張圖貼左幾多次

試下乜都唔做一排先囉

屌，出面個何妖改歌，笑到標眼水

邊首

兩老突然大叫~

SQUARE ENIX 於今（24）日宣布，與網易共同開發之智慧型手機 RPG 《叛逆性百萬亞瑟王（叛逆性ミリオンアーサー）》（iOS／Android）將在 2019 年 9 月 30 日結束營運。

期待MV

終於執柒

動畫先岩岩完左冇耐就汁7

呢隻垃圾驚竟然宜家先話執柒

今日去一間game公司in
門口放左DW既花牌
最後問佢係咪有合作
佢話只係DW係game界好social,咩公司都送

Pool3
有無人要追

唔去搵山本，鹽川？

CV都唔撚過

表明一哥地位咋

唉，點解賀東啲野成日都咁少經費

今集好劣

無錢

無課，的運好到自己都有的驚

勁

盲咗

唔想知

點做到

不過我好想知

pool 3 兩年夾埋抽左2百抽一隻XA都冇

每年泳裝都有隻4星好難出......
依度都有人過千抽先出

唔係XX咩

Server係咪又爆死左

XX
XA係狂職果隻呀

岩啊，所以佢未唔中xa囉
Pool都抽錯

無事

應該係公司wife問題

去完個旅行好似轉左運咁，連中4個
由開game到而家，3年幾第一次

我差唔多4年都無XA

岩啊,打錯

啱啱2符 XX ...

月巴

每次只想bo1既時候都要抽多幾pack

幾時再有FMP

我屌

明明是我先來的

播完fafner先

呢d時期 轉換下心情都好
抽抽它

播未

又抽
開唔開直播

不了

佢年底又劇場上映四至六集
TV應該有排

打完低難
再次體會到中二王嘅強度

想搵下旅費 個ac又唔想放俾中國佬

點解你要J我地姬川.....

睡女女女正喔

睡姦

返去睇埋內文先

呢個題材更係留翻比我地星級尊貴藍髮妹仔會然啦

但相信仲玩得飛高都係廚角 唔岩玩二手野

你個ac我買唔起

定格式格鬥

唔好啦

你個ac定我個ac貴

你啦 絆禮多d

我要重課香城online

不是吧 我低練度

份工又因爲屌左個深藍老細冇左 爛命一條

大家都是150不用分那麼細

我老細係黑色添呀

唔好同弱智嘈,命都短幾年
唔駛認同佢,當佢講廢話就得
藍絲無處不在

等你回歸㗎

不比較 不會有進步

屋企有一件已經難頂

我屋企有件藍絲太on9俾人踢左出屋
家陣一個人住,都忍得佢耐
全家開心哂

幾時隊佢去死

講到白衫人係保衛家園冇錯嘅 我都唔知佢仲係咪人

點隊做政府外判，老細係柒婆

妖

佢覺得翻屋企都唔得

你個位大把人請 唔洗驚喎

原來地鐵站範圍係牛屎佬私人物業

10月先搵份蛇仔做 最好唔洗凌晨開線

成個元朗都是他們的喔 學會新知識

差在未宣布建國 但未動口先動手

保衛家園
個大肚婆做左乜事威脅到佢家園要俾人打
坐西鐵D人做左乜事威脅到佢家園要俾人打

佢地會講話:唔搭車咪唔會比人打

驚咪唔好出街囉

係好人好姐點會比人打

呢啲粉皮都無畏同佢地多講
同澳洲班支那人一樣愛支病末期
言論自由應該要比人限制,香港人應該要比人打

好人好者又點會比人拆墳

索性戒埋嚴囉 咁唔鍾意人出街

前日戒左次啦

未全港性 我期待緊全城齊齊玩

全港性就可以攞正牌唔返工，慢慢同佢玩了

真係出戒嚴就入定牛餐肉了

我地市民都冇野再可以輸 扣血多d點都係商家佬同政府 攬炒未驚過

港紙變廢紙 樓價大跌 股市大跌 YEAH

通常唔係調轉㗎咩

幾得意

大家會唔會原諒達哥

會follow翻第一次見到咁有良心嘅streamer

上街未

個死因到而家都未知仲可以 算鳩數啦

收皮啦

而家兩邊都唔係人就成隻死狗咁

siu4

Yee

唔支持就係狗

我睇佢要727第一個沖入去牛屎佬條村先可以逆轉民意了

支持就真兄弟唔支持就引戰狗
班弱智仲支持嘅慢慢睇飽佢

收皮啦 諗住用錢收買人心

唔支持點抽獎啊

學埋曬中共野

3黃vs1藍
高下立見

唉對佢好失望 佢之前唔講唔提摺埋 我覺得都算啦 咁預左一定有班人會話你架啦 冇錯 比人屌哂老母係好難受 但係佢冇盡到自己責任 點可以怪人話佢 仲要而家話兄弟係引戰狗 講真 想你好先話你姐

好彩我個TEAM D同事 包括我老細 再上一級嘅老細都係黃

岩岩轉左新老細唔知佢黃定藍
睇定d先

真係有

送禮迖人不如送返張舞台劇飛比真兄弟

上司外國人

同事全黃

仲要夾埋隻對不起響入面

屌 即刻唔想抽

好彩上年抽左

屌你第一句就叫人引戰狗，仆街啦

終於有少少明白岳不群喺令狐沖面前撕開面具
當時令狐沖既感受

買本古惑仔先

唔記得原來後半劇情完都有粒結晶 今次total 6粒
fap fap

咁多位 大家好
想問下知唔知道邊度買日本google play gift card 平？感謝

我仲未開始打

我心情同黎鷹一樣

仲follow緊就叫子民，unfollow嗰啲叫引戰狗，送禮物送5份，仲好意思講送1份其他十幾萬子民點算...少少錢諗住收買人心

達朝氣數已盡
唔洗再理佢

直接信用卡83.99
唔知卡賣緊幾錢

我冇信用卡
因為啱啱去抽bb 池，結果一隻bb 都唔見，自己辛苦儲落嘅石同符又冇哂
好絕望
所以有少少心郁郁想課金...

信我 會返唔到轉頭

呢兩個女人心地唔係幾好🚬

我話俾你知，唔好課第一次...
我就返唔到轉頭

但係真係好想體驗一下用bb 鎖卡玩周回/ 高難
已經等咗一年，結果同上年一樣乜都冇

用人地果隻咪得，咪課呢隻垃圾GAME

除咗卡面，復刻活動用人果張我又唔覺得咁好用，周回高難都係用返4sup仲實際

今日又抽唔中黑肉bb

真係睇唔明d元朗post
真係會覺得政府會柒多獲，到時唔準備足夠警力由得兩邊互片？
講開波防暴企係牛屎佬前面我就信
仲要咁早宣傳，實多記者

你唔會知班蠶蟲師爺既下限
星期五又有柒警上訴結果隨時幫手點火

周回唔會用到佢
高難又唔係必須
預算有限嘅話呢啲高難花式玩具就算啦

冷靜返幾日 依家諗清楚d
其實根本無可能/好低機率同牛屎佬有衝突
到時十萬人 班牛屎佬咪又係縮係村唔敢出黎
你想入村(非遊行路線)d防暴警又企晒係度
最尾又變番平時防暴速龍打示威者咁
由當日警方放晒800幾個白衫之後 其實已經無仇報

咪咁老定
上水夠話唔會開拖
結果打到仆街

今日抽到返嚟準備剝晒佢啲衫

緊係要調教佢去到識見龍卸甲啦

差婆著比堅尼返工：搏屌

我咪話最尾又變番平時防暴速龍打示威者咁
上水個單我明明記得d老黑都選擇和和氣氣 簡炳遲都有行
我意思話 本身大部份人諗既白衫(牛屎黑)vs黑衫(示威者)既覆桌 係唔會出現

除乜撚野衫 不嬲d人都話泳裝XX套衫淫撚過唔著

咁都要除咗套甲先見到比堅尼

唔知幾多把老牛綺禮係who?? 幾日前

同意， 泳裝x 泳玉藻， 諗出黎既人真係好撚野

用信用卡啦

TAG啦

神父去咗打古戰啦

比堅尼不嬲睇到厭
加件剩係得隻袖既風褸 即刻扯旗扯到上天花板

冇人識佢

兩件老野加埋成萬歲

_ _與海

正喔

TAMAMO濕身T先係重點

無機會了

我強烈譴責呢條友 三日前

古戰完左了 係時候回家了

臭雞泳BB

55

準時起身打宙斯

躺咪算

聽日拎左假 係屋企抖抖
連續兩次都四勝

比人睡姦緊
體諒下

條友走左去打英雄

我都係 最近好似19-1

不過今次遊戲體驗極差 人地打三分鐘 我要六分鐘

抗爭同課金一樣，挺到最後，必有曙光！

將FGO月豬精神，發揚光大吧！

果然有

去左挽白猫

笑撚左 我寧願玩神魔之塔

有香菜 唔係我都唔玩

玩緊sinoalice, 聽日有得抽老母修合作

香菜呢排cheap左好多
呢排轉捧Lynn

下次你main屬

咁不知所謂既

邊有咁大

拎定假

咩動畫

JoJo的奇妙冒險

俾我渣大

挖礦理論

妓女

香菜仲係咁高質

今次姓何既要起埋骨地政總署確認左

嘩屌

咸了 全世界d燈神都all in個洛辛堡

好彩無買

應該唔識合體

想問霸界王同gggg有咩分別

正想問....咩料

2:1了 asw猛料

霸界王係套野唔係隻野黎

發達
狗鐵自爆可以慢慢嘆早餐

狗鐵成日自爆

港鐵公司響應不合作運動

明嘅弟兄姐妹

大埔火車站有個女人因為返唔到工一邊喊一邊話點解要阻人返工

冇帶腦出街

都冇， 點帶出街

醉曖返工

返左歸睇直播算

今日老鳳遲到急咩鳩

我仲係大埔等緊接駁巴士

我直接行去坐九巴
淨係遲左15分鐘

因為返唔到工喊係咪傻撚左

接駁頭先見到排到街市不了

返唔到工就咸
好明顯係公司西到爆個種
香港啲返工文化真係垃圾

東一隻西一隻

呢類人唔敢轉工都助長閪公司

粉嶺搭巴士一樣咁多人

港豬

東家唔打打西家

吐露港塞到入沙田，唔知邊位巴打發功

返工先喊，返唔到喊what

啱啱大埔開車

入沙田塞到入城隧

有位坐就無所謂
吐露港要企仲要塞就仆街

268 549 007
求carry

大埔啱啱開始上高速已經塞緊，好彩有位坐

我企左一個鐘

出九龍條線都叫識郁，返上水果邊真係郁都唔郁

我大埔等咗成個幾鐘，仲要俾人打尖，成條龍一齊屌鳩狗鐵職員

係大埔等左成粒鐘未上到巴士

有個白衫阿嬸想偷雞比人屌走左

炒得

諗諗下有無可能狗鐵自己炒車係想將多啲巿民千怒於啲示威者嘅不合作活動

好難
多數都係佢地出事

好似頭先條八婆都以為係示威者搞到佢返唔工啦

轉入沙田巿中心重耐過吐露港塞車

仲塞緊?

入沙田塞到仆街

私家車 的士 uber 旅遊巴全部入沙田

啱啱先上到巴士
吐露港都出唔到

睇黎我骨子裡都有d奴性 已經番緊工

貝竹嚟今日都無半日人工

一早講左唔知幾時返到
依家係巴士慢慢噗冷氣

咁樣扣犯法wo好似

有消防車
係咪有義士係前面製造交通意外

點解要扣...

吐露港公路往九龍方向，近海景山莊第3、4線有多車相撞交通意外，龍尾：新峰花園。

全港交通不合作

咁大獲

唔知，以前聽人講過hr公司如果提供嘅人返唔到工政府係有權扣錢，返到去睇下點先 好撚肚餓

睇黎要搭船

新界出九龍點搭船

入沙頭角洗頭艇去到9龍啲碼頭上岸咪得

返工姐，洗唔洗咁

最多請半日假囉 洗頭艇我驚你見唔到第二日日出

大埔比人Division

終於返到遲咗兩個鐘

日日我都遲兩個鐘先返工

終於上到火車
返到去夠鐘食飯

肥仔慘到

屌你乜嚟

仆街個高難又差少少

阿豬阿狗都畫到

猿生畫唔到

我都好想知咩黎

原來頭先吐露港咁炒法 好莊觀

呢套咩來

港鐵：呢d先叫不合作運動呀 學下野啦

開播前黑馬

真係炒得咁堅

西九陸沉左
一日唔死 一日都有新聞
獲獲新鮮

原來多難興邦 係指香港
重係到笑中國

痴左線

多難興邦啦啦啦

西九單野算唔算嚴重
有冇猛尻講兩句

醫返都曬藥費係依隻

同我個fgo ac一樣

【カルデア広報局より】
★FGO Fes. 2019 情報★1.5部の概念礼装を収めた画集『Fate/Grand Order Memories』第2弾と第1部5章～7章のCMの絵コンテ・原画を網羅した「Trailer's Trail Ⅱ」をカルデアマーケットで先行販売！どちらも先行販売特典付き！詳しくは→ #FGO #FGO4周年

做乜會變咗貼兩次

因為好重要

新人留名

聽我朋友講西九個盤一向都係伏黎
好耐之前都講緊個地基有問題
基本上無得救個隻
今次只不過係好順理成章咁出事

真係咁嚴重

叫人清場再加起過依筆錢都有排計

咪又係香港人埋單

頭先仲諗緊係地基定係塊踩腳問題
今次好玩囉，全部打晒佢重新做過

埋完比大陸

去睇sex toy story

之後再沉過

文乃

贏左諗唔到點輸

老師呢d靠賣肉低俗 邊上到大台

文乃正哦

依家啲食玩咁勁

訂左唔見左單 要9號先拎得

動漫節有得買仲送張色紙

勇者王頭不了
你話送女主裸體畫就話

而家食玩有啲貴過PG
點會唔勁

Sor冇買食玩好耐唔知行情

上面隻食玩要450-550$㗎
當然平過課FGO

反對通知書出現了

呢下會嚇走晒啲和理非
星期六一定會打到飛起，出去一定要FULL GEAR

係咪97以來首次

去元朗購物

我要去大馬路買老婆餅

落街行下先

join

去yoho睇獅子王

我地元朗man實打到你仆街

唔比遊行未元朗一日遊咁解

睇你表現

我忍刀五人眾其中一員

又係時間去鳩烏

向大家介紹，元朗有間叫合興車仔麵，超正！
兄弟手足得閒去試下！

上次食過串皇 返唔到轉頭

街機一周年
細文西街機復刻
到底落本家未

復刻細文西 電話仲未拎到

仲唔係4周年出

可能電話唔出

嘩屌，我部ggg囡囡要自己砌

本身都想買

好毒

三一帝王出左

帝王冇咩興趣

巨形定devolution

緊係原版
1650

想買返超重神

gundam breaker都出手機

垃圾到掟手機變smartphone breaker都似

奶光有條大丁丁

李大大

好似話升上12.4， A12嘅機就會順

我想買

X 諗緊up唔up

想買gggg
但千值練個隻實好貴

等我試試，夜的出feedback

339 661 803
1個位

新櫻花大戰 光武PART 係ACTION

頼光ママ

e 套衫既奶光幾時出fig

【京アニ放火事件】「涼宮ハルヒの憂鬱・氷菓・エヴァーガーデン」などの色彩担当・石田奈央美さんの死亡が確認される

懶貓第26PACKS 見證

明天玩火紋

咩game?

已up，都係咁lag，大家可以對ios12死心，希望在13

隻卡蓮好撚仁

睇人hihi最開心

第27單 歪第9隻小莫..爆死
給他吧

仲未中

條友抽寶5?

冇保底真係好撚恐怖30劈0張中二

寶1

30單寶0...

中二硬係特別易爆死咁
今次射80抽算- -
繼續寶0

懶貓抽緊個隻無得用個個盤換咩

31

換左點對得起30劈

30pack0隻嘅機率係.993^1670=0.00000803%

偽娘應該要有大撚

楊能教主轉玩fgo

給他

ICON

佢都會追寶架啦，宜家換左第1隻先都無乜問題啦

who a u
我玩台服

笑死

又歪吾王橙

我係三姊妹

小莫之後係ICON
救命

30單唔中 我真係會喊

咁就2皮月豬錢易搵到

30pack唔中直接學牙bu咁啦仲玩

前後加埋係咪25+31劈寶0

佢計埋以前25單姐
今次到第5單

條友係咪課到中先收台

25+5

25+6

屌廢柴,仲以為上次25,今次31

笑唔出佢
佢停係因為要課金俾京阿尼

條友隻隻game都重課
仲要就黎4周年+泳4

呢排冇咩心情打 活動上次打哂 今次復刻係咪可以無視

金方唔要?

仲有母豬呢

咁儘力打到有黑貞 全部點十萬內

唔想要金膠嘅話 係

黑貞5粒，靈衣5粒，刻印1粒

除左黑貞好似仲有幾粒金方

其實呢度有幾多人係課一PACK抽一PACK咁去抽野？

課定抽 唔夠先再加

頭腦清醒既時候既我

我都係1P 1P咁課

懶貓
老實講31 pack都唔中又真係灰

大王

難以想像

龍娘

又係劍5星

我一粒一粒咁課

條友啲運去錯咗地方

我，通常兩pack 寶1，係術師匠失靈，之後成年就課得2，3pack

代抽

一個養起幾百個零課既中二王

每次去巴哈fgo 非洲區都超級治癒

佢又係靠donate抽卡
即係台灣FGO玩家供供左幾百個零課中中2王

阿比都中埋，成件事錯撚晒

有錢真好

一單中哂

平時廿幾劈咁去,今期比完京阿尼之後抽6劈就牙痛咁款
擺明京阿尼donation+6劈就係佢平時既收益啦

好似話宜家代抽緊
條友將自己變人柱去救濟他人

佢岩岩請完條女去日本

咁都幾多，開下台抽卡就6000美金 輕鬆賺

笑撚死

競爭大

屌下次貼LINK得唔得

Show Blocked User - 言峰綺禮(一花)

唔好再迫人洗眼得唔得

助攻